[Uaena] IU 討論區 (31) - "Play, Pause and U"

永久置頂

밤편지 廣東版 - 長夜

改編詞:陳詠謙 @chanwinghim
主唱:IU

長夜 一扇窗 帶愛的信 藏心裡
像 歡笑聲 仍然清脆 hmm...
螢火的光芒飛 遠去
默 不作聲 再吻你千遍 遐想裡
乘著 這晚風 魂遊太虛 hmm...
尋找多溫柔的 愛侶
海 翻了浪淹沒誰 像那寫於沙灘所有默許
仍然很想你 徘徊夜空穿過雨水
我 為你寫 為你追
情人為何像流水 搜索幸福 可不可以躺下來寄居
螢火飛不回的 過去
怎相遇 怎相隨
多想念 和你一起安睡
在那些天 美好的花蕾
難敵世界 雨打風吹
海 翻了浪淹沒誰 像那寫於沙灘所有默許
仍然很想你 如何道出一句千句
我為你寫 我為你追
情人為何像流水 搜索幸福 可不可以躺下來寄居
明知不可能的...
長夜 一扇窗 帶愛的信 回憶裡
夢 的美好 仍然心醉 hmm...
螢火的光芒飛 遠去

2017 IU Tour “Palette” - Concert Live Clip

Dlwlrma (이지금) & Jam Jam(잼잼)

Through the Night(밤편지)

Rain-Drop & Heart(마음)

Black Out & Last Night story(어젯밤 이야기)

************************************************************************************************************

2017 SBS 歌謠大戰 Special Stage

Dlwlrma (이지금)

Through the Night(밤편지)

내 사랑 내 곁에

************************************************************************************************************

出道10週年紀念數位單曲

BBIBBI(삐삐)

FortMarcy71 巴打睇完 BBI BBI 歌詞有感而發向娘娘致敬既一首詩

其實隻歌主要係警告啲偶像狂飯，唔好玩到咁癲，八卦到變實質滋擾；頭先寫詩嗰陣，基本就係用咗月宮、嫦娥嗰啲做題材去講呢個意思：

《窺‧禁》 - FortMarcy71

莫道廣寒風物好，天梯妄接造宮門。穿窬未見姮娥殿，先墜九原作斷垣。

注釋：
1. 廣寒 -> 廣寒宮，即係月亮
2. 造 -> 粵音「醋」，即係「前往」咁解
3. 穿窬 -> 窬，即係牆。穿窬意指爬牆潛入嗰類行為
4. 姮娥 -> 嫦娥嘅原體字。漢文帝叫「劉恆」，為咗避諱，由嗰時開始改叫「嫦娥」
5. 九原 -> 地府
6. 斷垣 -> 垣，即係矮牆、牆腳；斷垣即係爛茸茸殘缺不全嘅牆腳

成首詩其實大致即係歌詞嗰種意思：貪過癮太八卦做狂飯，分分鐘乜嘢得著都無就已經PK。

************************************************************************************************************

李知恩（韓語：이지은，英語：Lee Ji-Eun，1993年5月16日－），韓國女歌手，出生於韓國京畿道廣州市。音樂類型以節奏藍調、民謠、民謠搖滾為主，風格以抒情為主。於2008年9月18日的Mnet《M！Countdown》節目出道。2009年，重新以藝名IU出發。

藝名：IU（아이유）
本名：李知恩（이지은）Yi Ji Eun
出生日期：1993年5月16日
身高：161.8cm
血型：A型
星座：金牛座
興趣：讀書、唱歌、跳舞
特長：吉他、唱歌
喜歡的食物：生魚片、mattang
喜歡的演員：姜志奐、鄭在泳、韓智敏
喜歡的音樂家：金泰宇、Gummy、TAMIA
圈中好友：Luna f(x)、 朴智妍（T-ara）、劉仁娜
理想型：太陽（BIGBANG）、童顏，有幽默感，認真時認真（於英雄豪傑中所說）
經紀公司：FAVE Entertainment
曲風：R&B、POP BALLDE、SOUL、SOFT ROCK
學校：首爾同德女子高中
官方粉絲名稱：Uaena

出道至今所有專輯及主打歌

正規專輯

Growing Up
Boo

You Know(Rock ver)

Last Fantasy
You & I

You & I (performance ver.)

Modern Times
The Red Shoes

The Red Shoes (performance ver.)

Modern Times - Epilogue
Friday

Paletta (2017/04/21)

팔레트 (Palette) MV

Palette (팔레트) Acoustic Ver. (Feat. UAENA)

이런 엔딩 (Ending Scene) MV

Special Clip - 이름에게 (Dear Name)

先行曲 밤편지 (Through the Night) (2017/03/24)

MV Teaser

MV

IUTV - MV Making of

先行曲 사랑이 잘 (Can‘t Love You Anymore) With OHHYUK (오혁) (2017/04/07)

Teaser

Live with 오혁

Palette 打歌舞台 Live YouTube Link

迷你專輯

Lost and Found
Mia

iu...im
Marshmallow

Real
Good Day

Real +
The Story Only I Didn't Know

The Spring of Twenty
Every End of The Day

Chat-Shire
Twenty-three (스물셋) MV

2015 SBS歌謠大戰 Twenty-three 舞台

MelOn Premiere Showcase - IU

Special Clip

Knees(무릎)

Zezé(제제)

The shower(푸르던)

Remake Album

A Flower Bookmark
My Old Story

Meaning of You

Remake Album Teaser

花書籤2 (2017/09/22)

01.가을 아침
02.비밀의 화원
03.잠 못 드는 밤 비는 내리고 (Title)
04.어젯밤 이야기
05.개여울
06.매일 그대와

花書籤2 原主打 - 잊어야 한다는 마음으로

[Special Clip] Sleepless rainy night(잠 못 드는 밤 비는 내리고)

[MV] 어젯밤 이야기 (Last night story)

其他單曲

Loen Tree Summer Story
Sea of Moonlight

HIGH 4 with IU
Not spring, Love, or Cherry Blossoms

Ulala Session X IU
Summer Love
(Official Audio)

god feat. IU
노래 불러줘요 (Sing For Me)
(Audio)

IU(아이유) x 서태지 (SEOTAIJI)
SOGYEOKDONG(소격동)
(IU Ver.)

마음 (Heart)
(Audio)

9月15日見！

日本單曲

Good day Japanese Version

You and I Japanese Version

Can you hear me?
Beautiful Dancer

(Fancam) Beautiful Dancer Live - First Fanmeeting in Japan

Monday Afternoon

IU’s all kill & perfect all kill 2010 - 2017

Dec 2010 - Good Day

May 2011 - Hold My Hand

Dec 2011 - You & I

May 2012 - Peach

Oct 2013 - The Red Shoes

Dec 2013 - Friday

Melon Top 100 上榜周數最長歌曲 (96周)

May 2014 - My Old Story

Aug 2015 - 이유갓지 - 레옹

Oct 2015 - Twenty-three (스물셋)

March 2017 - 밤편지 (Through the Night)

April 2017 - 사랑이 잘(Can’t Love You Anymore)

April 2017 - 팔레트 (Palette)

Sep 2017 - 가을 아침

Oct 2018 - BBIBBI(삐삐)

劇集

Dream High (主角)
飾演金碧淑

Dream High 2 (客串)
飾演金碧淑

蠑螈道士和影子操作團 (客串)
飾演李知恩

最佳李純信(主角)
飾演李純信

漂亮男人 (主角)
飾演金普通

The Producers (主角)
飾演黑面冰山公主 Cindy

月之戀人 - 步步驚心：麗 (主角)
飾演解樹

我的大叔 (主角)
飾演李知安

德魯納酒店 (主角)
飾演張滿月
Viu Link

Moonstagram

綜藝節目

英雄豪傑

金妍兒的Kiss&Cry

Running Man E43/E77/E96/E97/E168

無限挑戰 - 嶺東高速公路歌謠祭

花樣旅行

孝利家民宿

主持

人氣歌謠 20/03/2011 - 28/07/2013, 共2年4個月, 成為目前《人氣歌謠》擔任時間最長的MC

演唱會

The 1st Korea Tour concert - REAL FANTASY 02/06/2012 - 15/07/2012
The 1st Korea Tour Encore concert 22/09/2012 - 23/09/2012

2012 IU Friendship Special Concert Autumn 17/09/2012

The 2nd Korea Tour concert - Modern Times 23/11/2013-01/12/2013

2014 IU Modern Times Showcase in Hong Kong - 23/03/2014

2014 IU Small Theater Concerts “One Step Closer, Just That Much”
22/5-25/5/2014, 29/5-1/6/2014
演唱會收入將會捐出給予歲世越號沉船事故家屬

小劇場演唱會官方 YouTube
My Old Story

When Love Passes By

Friday

小劇場演唱會飯拍 YouTube
기차를 타고

별을 찾는 아이

연극이 끝나고 난 후

복숭아

봄 사랑 벚꽃 말고

演唱會

2014 VIBE & IU 'Someday in August’
23/8 - 24/8/2014

2015 I&U in
Hong Kong - 21/10/2015
囍帖街

The 3rd Korea Tour Concert - Chat-Shire 21/11/2015 - 13/12/2015
The 3rd Korea Tour Encore Concert - 30/-31/12/2015

아이유 [스물네 걸음 : 하나 둘 셋 넷] - 03/12/2016-04/12/2016

IU 24 Steps in Hong Kong - 16/12/2016

IU Tour Concert - Palette in Hong Kong - 25/11/2017

IU Instagram

@ dlwlrma

舊Post Link:

開Post template

IU 出道六周年大米應援

感謝已集資大米應援偽飯

1.Blanc_1664, 2.上高登的理由, 3.noeYiJiEun, 4.哎呦
5.HaUae-da, 6.恩恩向榮, 7.粉熊的夙願, 8.好樣
9.用花整書籤, 10.摩登時代, 11.輕本皆人, 12.伯母是無罪的
13.頑皮, 14.傻更更曬你冷
一個屬於高登 Uaena 與 IU 既美好回憶...

新po留名幾時cb

留個名先

留名

娘娘軍糧搬返過嚟

lm

Lm

拍完劇可以專心寫歌

uaena們平平安安去到10月1號見

入返嚟報到先~

報到

終於睇酒店可以入番呢個post

酒店iu唱個首歌係味冇得出碟

有演唱會消息未？

留名先

留名等新歌

留名等CB

應該無啦

新POST留名先

留名～希望快D出新碟

留個名, 慢速睇德魯納中

酒店出blu Ray

有d貴

邊到睇到價錢？

1665Hkd
之前仲諗住買幾隻

一套12隻Blu-ray碟賣千六差唔多啦...
除返開先至百幾一隻...

上年大叔嗰套二千幾添啦...
不過而家先係 pre order...
等返一年半載先收貨啦...

大叔個隻好似好多野送
依隻應該都多

如果可以有齊每集既衫就正

之前無買到，依加想買返搵唔到

呢d劇集Blu-ray碟係有幾多人訂就會整幾多套...
過咗 pre order 之後係買唔返...
除非有人肯放啦...

同問

21號 Fan Meeting 之後啦

旋轉有
但個價double

11週年祝賀！

娘娘十一週年快樂

11週年快樂！娘娘

11週年快樂

咁就11年啦....
雖然唔係出道飯...
但係娘娘係令我走入kpop 世界既重要人物黎....

exact7ly
由睇住佢紅，到而家歌影視集一身既萬能藝人
陪我渡過左無數個春秋
感激娘娘存在係我生命裡

娘娘11週年快樂
好幸福可以成為Uaena
期待新碟

想當年入坑嗰陣喺香港有鬼人識娘娘咩....
由第一次香港FM D飛多到無人要....
到上年一日已經賣撚晒港場....
淨係呢個轉變都令人好感動.....

娘娘11週年快樂

11週年wow....
其實我本身都唔好KPOP，不過女神既敬業真係會感動到人

娘娘出道十一週年粗卡

娘娘出道11週年快樂

用緊season greetings 本diary
見到寫住11週年好感動
今晚重睇左我的大叔大結局 又喊到傻左

但我記得無中字架喎

繼續等新碟

娘娘出道十一週年粗卡
利申都唔是出道飯但娘娘人美心善真係冇得唔飯佢
然後十一週年FM搶唔到飛殘念...

IU出道11週年粗卡
繼續佛系追Del Luna

新人，本身唔睇KPOP唔睇韓劇唔睇韓綜
因為返工無野做睇左德魯納酒店
即刻愛上IU
雖然仲補緊劇集綜藝，但已經睇左好多
(德魯納酒店>我的大叔>步步驚心>製作人>英雄豪傑>最佳李順信已經補完)

想問下點樣成為Uaena
完全唔識韓文
係咪暫時無得申請?之前睇咩3期uaena已經完結...第一次追星，完全唔識追

暫時剩係買左Palette隻碟，想買埋其他

btw好鍾意IU唱迷兒 宜家每日必聽

哇，你都睇得幾快仲有DreamHigh都有IU
3期申請過咗啦等下年啦
應該每年都會開
韓文就冇得強求嫁啦
碟好易買到，除左某d上樓作

咁快又多1年！仲好掛住上年10週年演唱會！

咁快又一年...希望出年又見到佢有新劇新綜藝~~

好多碟都追唔返
係屋企收好 邊個搞佢打邊個

我知丫，肥妹變瘦
仲有漂亮男人既金普通

不過目前一口氣睇左太多劇，暫時輕鬆下，睇緊綜藝
尋晚睇埋RM合集先訓
IU大媽笑真係好cute

舊碟 gmarket 都齊喎，你邊隻無呀？
當然娘娘四寶除外啦

最近先開始迷IU，好想睇佢concert

社長....

睇 IUconcert係絕對值得既支出

要韓場
五粒鐘con我諗冇邊個做到
唱到冇車搭

暫時知一個
應該係傳說黎
PSY有次演唱會開到凌晨5點
又玩水又飲酒
d fans 影晒隻手d摷皮相放上網

REAL+ 同埋少少細碟唔齊懶得搞網購
因為我網購白痴
自己有三寶

遲曬大到嘅賀圖畫到無咁靚
娘娘出道11週年大快樂呀
好掛住娘娘呀好想快啲見

仲未睇德魯納酒店要快睇 viu 9月24日完免費

都重未得手睇埋社長最尾三集，不過既然都大致知道劇情，興致一到就姑且寫咗先：

朗月常圓偏有恨，暉藏逆旅照忘川。一朝花落遺星去，半是真如半是緣。

屌原來會完
諗住之後遲啲得閒無事就開嚟翻睇

如果係NOW訂戶嘅應該繼續有得睇啩...

快啲上netflix啦
唔慣用viu得三集三集咁睇

要睇曬全部IUTV

IU已經好好追，d女團成日開live跟唔上

so true...

一隻囍帖街開闢咗香港之路

btw上年唔係因為大陸冇場所以啲蝗爆哂入港場搞到秒殺啲位咩

由九展坐第3行,每年愈坐愈後
記得有一年有D飛比主辦方拎去搞D消費活動派
結果前排有幾行冇人坐

「小話癆」IU電話連線一直說不停，劉寅娜最後不得不出招哄騙她XD

劉寅娜最後哄騙她：「等一下，不會掛的，嗯~」然後果斷掛斷電話XD
話cut 就cut, 唔使俾面娘娘

On

聽日fm 肯定又有好多嘢講

睇完，真係可以機關槍咁講足兩個幾字，勁~

好期待聽日

感覺聽日會宣布演唱會，上年都好似fm講

覺得會宣佈出碟先

一齊啦

打孖黎打孖黎
希望大家善用不推文回覆

你唔講我都無留意到新功能

concert未見有香港呀 暫時

演唱會沒有港場

香港咁嘅情況，唔開都好正常

要去台灣睇了

最底有and more ，可能2020年年頭有

散哂場，仲未有消息

190921 #IU11周年粉絲見面會

2019 IU TOUR CONCERT 'LOVE,POEM' 場次整理 by bongh

韓國國內場
11/02.03 光州
11/09 仁川
11/16 釜山
11/23.24 首爾 奧林匹克體操競技場

海外場
11/30.12/01 臺北 林口體育館
12/07 新加坡
12/13 馬尼拉
12/21 吉隆坡
12/24 曼谷
12/28 雅加達

And more...

pic cr.lafsyo16
#아이유 #IU #이지은 #李知恩
【Ling】

香港宜家咁，唔黎都好正常。

狂攻東南亞，菲星馬泰印，齊晒。

今年個款，想睇怕且都係要韓場鳥...

no hk

唯有買韓場，會唔會韓場都搶唔到

時間唔啱去唔到韓場

要去台北睇了

有無話幾時CB

Love Poem
十一月開con 既話應該十月會CB啦...

係love, poem

首爾台北接住落

好多年都無睇過IU 韓場...
今次要去睇啦...

我都想搏,搶唔到應該會搶台場

今年係咪冇港場

唔講政治局勢，如果iu唔開蝗場，啲蝗又好似上次咁落晒嚟點睇呀

港場都冇啦今次

無港場

都係嗰句啦...
兩場首爾場都開奧林匹克個大場
唔強求要靚位求入場既話其實唔難啦....
買到靚位既咪當係 bonus 囉...

會員可以買幾張？

上年台北場難唔難搶？

正常黎講一場一張啦

無得同fd去睇

二樓其實都唔錯

唯一驚既係今年 member 多咗

正常每場uaena預售一張公售一張(定好似兩張... lol)
但要一齊坐除左即場問人換位之外應該都冇乜可能...

1 啦 冇咩可能有2

唔開港場都正常 港飯同大陸人實打/鬧交

同問 有咩途徑搶

我會忍唔到叫口號

之前就飲淡水先 今次就

如果唔係Uaena仲買唔買到飛...
希望去到台北果場

點解偏偏今年無香港場

最心痛時 入坑太遲

台場
韓場
must la

其實點解唔開日場

好正... 跪求韓場要唱多次呀....

近排日韓關係都唔好得去邊啦....
同埋佢都好似放棄晒日本市場咁滯啦...

其實張圖仲有and more...
會唔會之後仲有驚喜

and more 好大機會韓場嚟

三期我乜都未收到係咪正常架

可能最後翻兜首爾....

無做到會員韓場係咪唔駛諗

冇會員再加上香港嘅上網速度黎講
係

每年都習慣左用娘娘con來完結一年
今年真係頹上加頹

D買飛網信唔信得過

如果唔睇一次社長concert而光復到香港
我願意

願意+1

願意+2

啲飯去fanmeeting啲造型好正

如果唔介意坐咩位既話...
公售應該都仲有D 山頂位可以買到....

上年都要十二月頭先開始寄啦...
邊有咁快呀...

咁三期搶韓場係直接melon account 認真？

你等下官方公布啦，佢地會講架啦
通常開賣前幾日要上 melon 認證咗先
唔認證既話就算有三期都買唔到飛....

台灣飛係咪都好難買？如果1張
唔知會不會開返香港呢年年都去睇佢 今年無得睇

係咪13年打後冇再係日本開場？

呢張ps左？oppa型左咁多既

其實而家公布咗無香港場就唔好諗咁多啦....
與其諗咁多仲有冇港場....
不如睇啱邊個時間OK 既話去韓場又好海外場又好啦...

其實日場只係開過 FM 同埋 showcase...
仲要係12年既事黎....

韓場有冇人組隊

如果用melon ticket就應該唔駛認證
上兩年都係自動link up
不過都係等佢出detail再講

乜而家唔使認證咩？
證明我好耐無買過娘娘韓場飛....

因為uaena本身都係melon ticket俾錢所以佢其實有晒record
今年試下咪得囉u巴

其實之前Exo個啲都照搞，點解娘娘唔黎

其實寧願佢唔搞港場
一搞又要同堆大陸人爭 又要食黃牛
同埋香港依家都冇心機搞呢d

其實佢唔開蝗場嘅話以娘娘名氣應該要開亞博Arena先岩太妍上年都係

btw到12月香港應該都大概有結局啦就算未完休息一日半日睇con放鬆下冇乜問題嘅

冇蝗場 有港場 咁就一堆大陸人衝落嚟
同時有唔想有蝗場 因為鬼國唔佩
所以2樣都冇係最好

大概幾時開始賣，要請定假搶飛

有樣最好
香港獨立，禁蝗蟲入境

唉…世事真係難料

上年搞喊娘娘威盡四方諗住娘娘以後年年港場實食冇痴牙，點不知今年局勢一迅間就變得咁極端

寧願攪炒

韓場其實幾錢一張飛？

今年去台北場，未去過，要睇下點買飛

唔怕喎 大致都估到講咩
仲係黑人問號就開 twitter 睇

邊睇得切

上年睇c區680 之後後悔唔睇前d
諗住今年死都睇a區

點知唔黎 唉
香港加油

上年韓場都係兩場KSPO大場，蜜瓜網賣，1分鐘就賣哂
點搶呀？

未睇過韓場 想問釜山/仁川場 易唔易買
原本想去台場 但撞左旅行期去唔到
認住星期六去 星期一返

其實你有會員 一開始開售唔貪心直接禁山頂位就唔難買
想要靚啲位就真係睇你運同手速

好彩有申請會員 過去睇娘娘 順便散下心

你講公售定係會員預買呀？
上年好多有二期既巴打都買到飛喎
其實會員預買之後已經無乜位淨返公售啦....

入到去見到有位就買咗先啦... 唔諗得咁多架啦...
同埋俾錢要快...
一日未俾錢個網都可以彈9你話個位俾其他人買咗....

U巴有無試過買到靚位 定係直接禁中間位 有飛入場就算

想問下台灣要點樣買
唔黎香港想第一次出國睇
希望大家善用不推文回覆

第一次出國睇更係去主場睇啦....
海外場係點都及唔上主場架....

可能同同事去
所以未必韓場到
不過一定會試

公售
之前年年有港場都無諗過做會員睇韓場
今年睇黎好難睇到娘娘喇

依家連邊個主辦都未知等主辦公佈詳情之後會有售票網 你按照時間日子入去買就得

近排出去太多
好少上黎
見到咁多頁以為就開

台場 韓場
三期張卡仲未到手

今年香港發生太多事令我特別想見娘娘
見巴打們又極力推薦韓場
所以諗住單拖去 當係俾個空間自己抖抖散下心
同埋一支公去應該會幾有feel

主場一定要睇一次

KSPO大場真係好正睇完演唱會之後食下烤肉飲下燒酒，真係好有feel and relax

想要今次fan meeting既高清大圖

邊度有

韓版國歌推出了

光復香港

咁多年黎第一次世巡無香港場 (!?)

唔完美但可接受
12月聖誕假機票好貴

今年無港場應該會推動好多人踏出第一步去韓場 利申應該會試下買首爾場

已買機票

唔熟機票,應該要點做

你想知邊方面

有冇邊D航空公司係伏
好少出去玩,完全唔熟

是但啦 就時間價錢就得
冇咩伏唔伏

上到機hea 一陣就到...
飛得嗰三個半鐘可以有幾伏...
總之飛到過去就得啦
de唔delay 呢D 嘢就睇你彩數啦....

今年係咪唔會出新碟

因為有新album先有新concert

有冇公佈幾時有

預十月下旬啦

唔會掛,1102已經第一場韓場啦喎
我諗可能月頭公佈月尾CB

喔，我睇錯，Get錯你意思
冇睇到你話公布

台場主辦 想去嘅巴打可以留意下

仲未申請做會員

兩個主辦？

你懂的 以往海外頭場都唔係台灣

希望本身台灣個期會變返鄰近地方啦

今年娘娘表示要發展新市場，個檔期要去東南亞

唔會阻止大家去首爾場
細細力提一提大家

所以決定睇23號個場

屌 買機票嗰時諗唔到

想睇韓場 冇會員 可以點買飛
好似撞正紅葉期 想順便睇紅葉

出咗新聞放風10月中至尾CB喎...

放唔放都估係咁其實冇咩分別

希望年尾上吓電視表演

難喎 年尾喺東南亞開緊 concert

見到日子嗰下諗起，好在未買機票...sosad。

上下綜藝啦

柳希烈個節目應該點都會去一次，其他就真係唔sure鳥...

U巴之前睇韓場通常住邊

奧林匹克個場最好住返江南區既民宿或者酒店啦
撘九號線急行可以好快直接到會場唔使轉車

明洞弘大呢d 太遠啦... 就算飛的都要半粒鐘...
撘鐵既話耐之餘轉車都轉到你暈...

九號線停奧林匹克公園咩？
娘娘開KSPO DOME，唔係開蠶室體育館wor

冇野喇，我自膠

差d搵咗明洞個頭

我想問通常韓國賣飛 係同一時間賣哂咁多地方場次 定 分開時段賣
同埋有無人大約估到幾時會開賣 睇緊機票
諗緊睇仁川場 定 首爾場
光州同釜山機票貴好多

你唔怕撘車撘得耐既話無話唔得既

唔同地方係會分開日子買啦
幾時開賣你預返一個月前咁上下啦

其實你係諗住去睇既話買咗機票先都無乜問題既
不過到買飛嗰陣就努力d啦

除咗首爾哥兩場同時間賣，其他分開嘅。上兩年大約十月頭開始賣

我諗住買到飛先book機票 驚到時搶唔到
同埋係唔係夜晚開賣 我記得之前你地好似夜晚搶

通常都係香港時間夜晚7點開賣
到時 login 咗之後個網會話你知你前面有幾多人等緊買飛
到你既時候就會俾你入去
唔使好似香港賣飛嗰d網咁喺咁 F5....

唔好咁有信心買到

其實我就返去其他地方飲飲食食方便，就多數住返明洞...舊年完場之後趕去夢村土城站搭三個站去新沙嗰邊食嘢，食完重夾啱有N車返酒店，掂~

仆街了 平日7點未返到屋企 唔係要去網吧搶掛

雖然知娘娘d飛難搶 但山頂位 應該都買到掛

我都唔sure但我搶開男團個啲真係覺得好難
一定要Settle左演唱會飛先好買機票
(除非你諗住買牛)

娘娘反牛牛的 睇下到時搶唔搶到再買機票好了

睇完con第二日就走，所以我會揀d近會場既民宿...
睇完早少少返去抖下好過

其實只要唔好貪心想搶地下...
一二樓上年都唔難買啦

IUHK香港首站 應援餐車 後記

今年多咗萬八個uaena

咁快出左啦幾時開賣

張圖上年架

幾時知門票幾錢?
定係同上年一樣

請問上年門票最平同最貴係幾多

上年個價可以參考下

韓場最貴<港場最平

exact7ly

估佢應該預咗期 睇下到時香港點
希望係咁

買定機票追韓場
希望就算破產都有得睇港場
由14年Showcase到上年睇娘娘已經變左習慣,希望以後都係

不嬲喺香港睇con係唔抵架啦

當你發現睇韓場最平個價
加埋機票即日來回係平過港場最貴就會發現
韓場一定要9衝

你可以揀23號個場睇,睇完返香港投票

上年真係前後左右都蝗
仲要個個掛住拎部電話影阻住晒

機票有咁平咩

係邊到有hash tag，fb？

這些？

如果係真，好似有啲暗湧

今年？

香港見

想問下香港無韓國電話可唔可以做Uaena會員咖？因為係新仔唔太識🙏😅

可以呀有信用卡課金就得... 不過uaena四期招募應該係明年七八月左近

明年請早啦....

公售搶飛加油

千一多d

好的，多謝解答😂🙏

唯有係甘😭

唔係甘易喎😂

ching 係邊到買
我搵唔到咁平既

有無巴打會去台北睇演唱會😂

買到飛就去

撞埋係星期六日，好想去，當然要買到飛先🤦🏿‍♂️

好想去韓 台場

今年只能靠iu tv止渴

我已經信左有港場

我已經疊埋心水諗住睇韓場
但係從來未試過喺海外睇演唱會
一頭霧水完全唔知應該點做

買飛->買機票->book住宿->等出發

我係買機票->book住宿->買飛->等出發

我以前都係咁做

有入3期，只求入場應該無問題呱

無入既唔洗諗？🤔

過去有無巴打搶過台北場？會不會好難搶？😂

無入嘅話真係有D危

上年

甘大鑊🤦🏿‍♂️

好彩入咗三期

係咪只係韓場係甘買法？

我都信

但我覺得有機會只係搞個showcase仔，未必係正規演唱會

唔會啦如果真係諗住開 冒咁大風險點會淨係開sc
加上娘娘依家咁嘅地位 點會同你搞海外sc

所有韓場都係會員優先買飛
其他海外場唔會

其實諗咁多做乜呀...
到真係出咗公告話會有先算啦...

其實都幾矛盾如果佢遲下先公佈個and more有港場，買咗外國場嘅點搞莫非佢想用呢招疏導人流…

韓場一定好睇過港場囉
買咗咪照睇囉....

睇曬佢咪得 咁簡單

我全部都要😂

講開娘娘新果支燈係咪fm個個都有？

應該唔係成支燈，淨係中間個芯

想買飛既話留意會員優先預賣個日子啦...

韓文睇唔明

有冇首爾場資料

R位121000won,s位110000won,a位99000won
時間大約係150分鐘()
預先發售係10月21 夜晚0800-1159(要有3期)
一般發售係10月24 夜晚0800
預先發售每日限買一張,一般就一人限兩張

150分鐘

笑咗
睇過就知一定唔會係150分鐘

有無會場座位表睇

未出啦, 不過你可以睇返上年個參考下既
都係分咗三個價錢

10月號封面

即刻買返本

係邊有得買😂

데이즈드 앤 컨퓨즈드 코리아 Dazed Confused Korea 스페셜 FALL EDITION : 142호 [2019] : 표지: 아이유 렉스트림 편집부

gmarket 有得訂

點解今年iu唔係香港搞演唱會

而家咩環境啊老友

平行時空？

例牌落機唱完唱走 完全唔會出事

再唔係我保護iu bb

機場唱咩

見到你呢句真係忍唔住笑

之前都會留一日係香港玩
上年本來都第二日先走
係唔知點解臨急改即晚走
所以唔存在例牌乜乜乜呢樣野

然後突然發覺原來你係傻既...

完全唔會出事同乜野你保護”Iu bb”就真係得啖笑
咁勇咪零gear去單挑隊畜龍囉 打贏左冇事先再上黎開post啦老友

攪一個演唱會唔係單方面。
香港場會有香港的公司幫手搞，要考慮因素好多。
如果照攪，但到時取消，要蝕ga

台北聖誕場全場
娘娘

私人影片

頭先仲睇到backup唔切

錯手up錯？！

似係5分鐘就無左

正呀

有無人會搶仁川場，首爾場去唔到

知唔知返首爾遠唔遠
如果仁川場完咗，
之後返首爾酒店，會唔會無車？

如果你淨係去睇con就住仁川算啦

係啊去機場仲近

我應該順便去玩多幾日，但又唔想分開住

玩幾日就冇辦法,唔知完con有冇鐵
你知娘娘一個唔高興就over晒時間

正喎👏🏻👏🏻

睇完con仲要趕車會好趕架...
同埋撘鐵都要成粒鐘先返到首爾喎...
我係你就住一晚仁川，訓醒先出首爾好過啦
去旅行做乜要去到咁辛苦自己...

IUTV出左

台灣演唱會幾時開售

各位好
想get 娘娘德魯納酒店其中一款耳環
有無人試過喺w concept 訂過野
完全唔識 search過都無教

呢個網？
要有韓國手提電話認證先買到架喎

原來係咁
搵人代訂先

竟然搶到光州場

你就好啦

恭喜,玩得開心D

可以順便login埋光州，睇下光州事件既野
之前未去過

竟然公開發售搶到咁犀利
定係光州少人睇D

想問三期發售幾時開始？定係已經完左

想問 首爾場 係咪無可能買哂2日 同埋係唔係就算有3期會員 都係要秒搶
諗緊聽日仁川買唔買好 定 等首爾果2場再賭一下

會員優先果時入過去睇仲有好多位
應該少人睇

光州上年開一場
今年開夠兩場
我仲要揀星期日，又會再易dd

不過有興趣可以得閒入去melon撞下
間中見有人放返1張出黎，但要夠手快先搶到

有三期只係好過公售咋...
其實又咪係要搶....

會員預售好似淨係限買一張 所以無得買曬兩場

係預售限每場一張… 所以係可以買得晒兩場的

好 咁今晚留係公司到7點再搶 搶到再算
btw 佢應該唔會好似香港d垃圾購票網咁delay 夠鐘就要衝？

到咁上下時間login 定啦...
一夠鐘就揀日子 click 入去...
入到去你就會發現你前面有好多人排緊隊...

祝你好運啦

今日入去練習下搶飛先 想睇首爾 但怕買唔到 係咪仁川釜山都應該試試先

呢個方法唔錯啵
等我今晚又試下先

This site only supports PC web browser

比光州難搶
但都叫搶到張山頂飛
係咪要帶定望遠鏡去

我一開波就搶山頂

我岩岩睇 見到前面仲有飛放返出黎喎 後面山頂有幾百張

啲數字係咪代表重有幾多張飛買? 如果係既話A區輕鬆買喎 R區就有時禁到1張

7:20果時

原來會咁樣

睇黎可以一戰首爾大場

佢話pc先得 但我手機都睇到 手機係齋睇無得買定其實都可以買

我諗如果7點準時 應該易搶好多? 最少都有山頂位?

橙色係企位定都係坐位黎

我準時7點入都排3千幾

On-site 應該企位?

我頭先係電話禁都係幾千 返到屋企7:20開 仲有好多位
D人係唔係想買大場 所以細場就唔買?

應該唔關事，到公售都會比人清

我知一定會比人清 只係想知 有會員既人 係唔係會一開始就秒哂所有位 包括山頂位 定 點都有少少淨無人清 留到比公售 因為想買最尾果場
想知係場地問題 定 時間問題

冇人知
今年多左咁多uaena一齊玩預售好難講
正如娘娘話齋淨係uaena三期人數就已經可以坐爆首爾個場

只能講上年首爾場同今年光州場公售都推格仔搶到位
預售只係求位應該唔難
公售就可能有d難度了
特別係首爾星期日晚果場

買張飛啫，使乜咁緊張呀...
放鬆d啦...

人生第一次去韓場睇娘娘 係緊張左d

U巴表示輕鬆未驚過

5x幾行，本身見到第6行點知有人揀緊

有冇唔識韓文嘅uaena去睇？

利申:0韓文，第一次睇韓場

呢度

好緊張

有咩好緊張

你係資深玩家梗係輕鬆

早知我都遲啲先買，後悔買了山頂

公售再推過格仔啦

人人第一次都會緊張啲嫁啦

我識小小韓文，但自己一個人去始終有啲驚

不過你都知啦娘娘con出名多野講
你可以follow定d twitter acc睇下會唔會有人即場翻譯
首爾場一定有
地方場就唔知了

平常心啫，入到去見有咩位咪買咩位囉

不過呢個場我未去過，都有小小擔心唔識去

未去過韓國 買唔買飛好

I assigned six and a half hours for practicing her songs on my cor anglais, clarinet, E-flat clarinet, bass clarinet, bassoon, contrabassoon, trumpet, cornet, trombone, euphonium, French horn, tuba and harp. I practised with my friends who play glockenspiel, chimes, xylophone, marimba, vibraphone, timpani and celesta, all of which have definite pitch. Adding these instruments makes the music more rhythmic. I remember seeing her live at Saitama Super Arena in years past which was absolutely incredible and thoroughly enjoyable. She's been strutting her stuff since she.was young so don't sell her short. At the end of the last encore she bowed onstage soaking up the applause. On top of bring a marvelous musician she's also an avid runner. She took part in a five hundred meter race where she came first. She rose to the occasion, ran for all she was worth and dived over the finish line, passing the runners who were ahead of her earlier. Her family congratulated her on winning the race as she held the trophy up. The race was the opportunity for all the worlds best female runners to strut their stuff. It was truly memorable. After the concert I dined in a nearby ramen restaurant. I remember the table was sticky maybe because the staff forgot to wipe it up so I asked them to wipe it up. Later I spilt a bowl of miso soup all over the table so I had to wipe the spilled soup up. I had a friendly chat with a lady sitting at a nearby table who told me in centuries past a whole village was wiped out by a super gigantic earthquake in tokyo. Fascinating. When I finished my meal my wiped my mouth on my sleeve lol and a few tissues. There's an elegant cafe nearby of which the interior and the exterior are artistically and exquisitely designed. The other day my friend spiot his cappuccino all over his work as well as down his tie and on his shirt so he had to wipe up this mess haha. I enjoy drinking coffee and chatting with the baristas there so much that I sometimes make it worth their while.

唔識韓文 淨係遊學團去過一次韓國 果陣重未追kpop 溝通搵路果啲唔係好怕 反而係毒遊唔知有咩做 怕去多日都會悶

飲飲食食，你會覺得一日24個鐘唔多夠用...

同你應該係附近

可能隔離係你

你 search 下D 旅遊 blog 都大把首爾遊介紹啦

咁你又plan 好行程未呀？

首爾 23-27/11，東京27-30/11。1/12半夜羽田—仁川—香港返~
食嘢嗰啲稍後先book，宜家未咁快有得訂住~

去成個星期好爽喎

東京omakase 最爽

呢幾個月intense+灰到一個點，as long as 到時重未「自殺」嘅話，點都鼠出去叉一叉電先得...

東京：每個月去一次，去到80歲都重會覺得「未食齊晒啲好嘢」...

B站

【IU】【我的大叔BD】李至安38分鐘採訪完整中字

娘娘IG follow 1千萬

想問下如果用會員買飛，係咪張飛會你個名，到時係咪都要實明認證？

*會有你個名

拎飛要對護照名

Yup. 根據上年經驗。如果字母行的話
入埸時要對多次PassPort

有冇人試過睇韓場冇入check名？
有fd係會員但係佢唔去睇。好想用佢ac買飛

你要偷雞比較難 因為佢拎飛係跟姓第一個英文字。
首先你要同朋友姓個英文字係差唔多
佢會有2行。可能係A-G H-Z 咁
之後你要再博個Staff唔查你全名

終於都出 teaser 相啦....

終於等到啦屌
幾時有得預訂

呢度

想睇首爾場

幾時岀？

今次玩藍毛幾靚

上次娘娘演唱會做左大叔未 想聽娘娘唱人地啲ost

上次即舊年11月，做咗喇~

堅靚😍

上年有唱，班大叔都有入場

好少歌今次？ mini album?

啱啱發現，IUTV YouTube 官台宜家播唔到舊年港場嗰集，而且重講明係「地區ban」，唔知YouTube搞乜。

真係唔得喎
不過我開 vlive 都仲睇到

我連搵都搵唔到tim

咩事

淨係得泡菜國睇到

有少少懷疑，唔知是咪啲支畜/海外五毛玩嘢...

你地搵唔搵到台灣ep1

台灣兩集都響度，睇到。

唔係頭三十行會唔會check名？諗住買仁川牛牛

啱先睇咗最新果集IUTV , 社長真係好難服侍 唔俾機會人準備驚喜

And More

無香港份

巴打你地遲咗成個月

飛都賣緊

新加坡 雅加達 加多咗一日 好勤力

張圖好似岩岩先出,因為加多咗兩場

呢張係,但and more出咗好耐

台灣場係咪好難搶？

唔係要我飛去台灣睇阿

台場幾時開賣？

你可以飛去新加坡🤣

新加坡D飛易搶好多 之前睇GFRIEND我都係去新加坡

但IU都10分鐘掃光

但依家6號嘅飛都仲有剩
已經買咗

有無網址買？

你地去坡場？

求其揀個位都仲有飛賣...

呢個咪仁娜之前上嗰個節目?

6號賣曬，所以加場。7號應該仲買到

7號賣晒至啱

而家Section E仲買到

好似剩好多位咁 試過揀到8張連位

其實佢加韓場仲好韓場真係秒殺

11月1 come back

又係揀星期五出歌....

即係又唔上台打歌啦....
1號出歌第二日就光州場 con....

娘娘表示唔打歌都贏晒冠軍返黎
話說今次好似話係出啲大制作

直頭好似同太妍夾好咁：「你出先10日左右，掃咗嗰輪榜；跟住我出，到我掃榜。Yeah~」

又唔打歌，姐係一定要睇con先有得感受下個舞台
但又無香港場

新加坡場要點買 有冇巴打有新手包
我決定要過去睇了!!!!!

首爾場啦

今日係賣邊場

吉隆坡

釜山

台北場仲未有

入咗條link 之後好似正常買飛咁就得

有無巴打去過哂韓場 非韓非港場 同港場
你地覺得有咩分別

唔該巴打, 人生第一次飛外國原因係睇演唱會

唔係uaena+窮撚 台場是否唯一希望

搏咗公售先

我就覺得其他海外場始終都係無主場咁好睇

btw, 就算我有幾鍾意粒星都好...
同一個主題既 con 睇多幾次其實係會有 d悶...
所以我睇兩場首爾場已經好足夠

我試同一個con睇4場

Sulli死左？

唔係未確認咩

娘娘咪傷心死
拍del luna都特登搵個角色俾佢做

confirm左

咁樣仲點開演唱會呢 delay 又有排搞同賠償
唔delay佢仲有無心機唱

好擔心娘娘

Sulli嘅事 娘娘一定好SAD......
好擔心

早排先一齊拍完酒店
娘娘要撐住呀

咁講樣啦...
娘娘唔開心實有既...
但係我唔覺得因為好朋友既離去而會取消晒所有嘢...

我好相信 IU 係 pro 架嘛....

實好sad啦娘娘

無錯，我都相信IU撐得住

雪莉死左。iu 一定好傷心

諗起上次鐘鉉個陣
唱唱下歌喊

Melon實時檢索榜

SM真係好撚仆街嘅一間公司...由搞散5人神起個時已經好撚憎，從來都唔會對自己藝人好，每一團都總係會俾佢地搞鑊粥出黎嘅

前年已經發生鐘鉉嘅事到而家都仲係冇改善

１、「生而為人，能照顧愛惜自己就好了！」

性格謙虛有禮的IU，在第 32 屆金唱片頒獎典禮上，也不忘向所有辛苦的表演者致敬，也希望所有藝人朋友都能在典禮落幕後好好休息。

同樣身為歌手與演員的她，深深了解到身為明星背後所必須付出的努力，衷心希望每個人都能好好疼惜自己。

她同時在感言中提及在 2017 年逝世的 SHINee 鐘鉉，說道：「藝人安慰所有人，或許是職業所需，但生而為人，能照顧愛惜自己就好了。」就算不表露出來，也真心希望不要生病。

２、「沒有夢想的人最為強大！」

IU曾經在粉絲見面會上，被未成年的粉絲問起：「如果沒有夢想，怎麼辦？」

她回覆粉絲時這麼說：「我反而真心覺得沒有夢想的人最為強大，沒有想做、沒有立刻要解決的事情的時候，在那種狀態下的我...是最為強大的，這是我生活著的時候所感受到的，有著一定要做到的事情的時候、有著想要實現的事情的時候，這種時候的我弱點太多了。」
她也鼓勵還沒找到夢想的人說道：「焦慮很正常，但是不要擔心沒有夢想，焦躁感以及不安感可以減少的話就好了，希望那樣就好了。我想跟大家說的話是，不要擔心。」

３、「好的定義太曖昧了，反正也不可能滿足所有人。」

IU在參與Dingo實境秀《今天也辛苦了》，被安排在節目上和她的粉絲見面，粉絲也抱著當歌手的夢，但是不知道自己是不是做得好還是不好。

IU這樣回答她的粉絲：「好的定義太曖昧了，反正也不可能滿足所有人，找到自己的特色，只要遇到欣賞你的人就行了。一定會有喜歡我想法的人，我們不需要滿足所有人，如果有願意傾聽那些想法的人，那我想我就是做得好的了！」

４、「不一定要為我應援」

IU在粉絲見面會上，曾對粉絲們說並不一定要為自己應援。她說道：「因為我在我的位置上以我的方式在努力，如果你有了想要守護我、想要支持我的心的時候，請再為我應援。讓不少原本就對IU相當死忠的粉絲心裡暖暖的。

５、「我會適當的放棄。」

IU在2015年接受CeCi雜誌的採訪中被問到「成功的公式」，IU這樣回答：「有捨必有得，有得必有失，我是反覆咀嚼著這句話而活著。」

「事實上，在我放棄或擺脫某個東西時，世界也會為我伸出另一隻手。到現在為止毫無例外都是這樣，以後也會適當的放棄，想要享受有價值的幸福。」

６、「我不想浪費時間做不喜歡的事。」

IU為了成為歌手，放棄繼續升學的機會，曾在受訪時被問道：「會不會後悔沒讀大學？」IU開朗地說：「我不太喜歡上學，那時候就下定決心高中畢業之後，我不想浪費時間，決定要和學校一刀兩斷。」

７、「做自己是我的自由。」

身為歌手出身的IU，在接演戲劇時遭受許多批評，甚至在網路上數次被評為韓國年度最不受歡迎女星。

而IU在面對這些批評的時候她回答道：「我認為擁有言論自由是非常重要的事情，所以那些想批評我的人就去吧，這是他們的自由，但是做自己也是我的自由。」

８、「不要太擔心每件事，反正都會過去的，沒什麼大不了的。」

‪안녕하세요.‬
‪아이유 소속사 카카오엠입니다. ‬

‪IU 5th Mini Album 'Love poem'의 ‬
‪사전 콘텐츠 공개를 중단하며 ‬
‪스케줄 관련하여 추후 공지할 예정이오니
많이 기다리셨을 팬 여러분들의 ‬
너른 양해 부탁드립니다. ‬

‪안타깝고 슬픈 소식에 깊은 애도를 표하며,
삼가 고인의 명복을 빕니다.‬

加油啊娘娘
#standwithiu

娘娘要振作啊

嚟緊接住開con 娘娘要挺住呀

俾啲時間娘娘冷靜下

有冇手足知台場幾時開賣
東南亞係咪開售左

自己search左

SEARCH 都搵唔到
巴打可唔可以話我聽等我請定假係屋企

台場未公佈

岩岩無聊睇下Good Day MV見到呢個留言笑咗

我search到東南亞果d
台場都唔知等幾耐
搞到想去坡場

台場

終於出

12月1號4點開始

因為星期日同埋交通其實都幾唔方便

台場係咪好難買

剩係知入去搶飛前要答問題

啱啱log入Melon Ticket熟習返下買飛步驟，先知道今年多咗個輸入security code嘅step，又難搞過之前。唉~

要練多幾次入code入快d...
快得一秒多一秒

咁其實係練反應速度

想去台場

要答問題

係丫，台北場搶飛要答問題，背定維基啦😂

上年好似係問mv內容

上年無搶，所以唔知😂

上年好似係問leon首歌參考左咩電影

好似仲要唔比答英文

答佢台灣用語唔掂

mc來 填abcd就得

你地覺得韓場有無機會推遲

台場大家選現場拎飛定7-11拎?

首爾場21號賣？
有咩要準備

信用卡+反應

答得好😂

最重要唔係一部上到網既電腦咩

上到網既電話亦得😂

電話好似買唔到

唔係掛 點解

要用電腦買呀....
電話係俾唔到錢架...

打算星期一射波搶飛

個日唔係星期日咩？🤔

搞錯，係星期一😂

韓場係邊度搶飛?
melon ticket?
未試過

係，買uaena會員都係melon 嫁

有冇uaena三期？

有呀,好驚搶唔到
機票已買

如果唔睇價錢嘅，山頂位都有。

我上次買仁川，山頂位都大把

有冇上次買台場既巴打講下 難唔難買飛

如果聽日一開始禁唔到R你會唔會禁左山頂位先定等到有R先買

你咁勇敢既

勇氣可嘉👍

官網根本買唔到

新碟會延遲出...
但係1號都會出咗主打 love poem 先...

take your time 啦... 我地等得架...

老實講 有啲擔心到時買左韓場但要delay

最緊要娘娘心情平復左同搞好左好友既事先

娘娘仲要係度道歉
傻左咩

我諗應該唔會delay既🤔

11月2就第1場 其實有啲尷尬 希望公司會幫娘娘做個適當既安排

今次係用拓元售票 tixCraft 呢個係未都冇可能搶到

山頂飛係咪大機會搶到

講真我寧願delay 比多d時間娘娘
利申 買左機票酒店同仁川場

我都買咗

啱啱諗起：fanclub會員優先買飛，過程入面有無話要打會員編號？舊年係點已經唔記得咗...

應該唔使打，melon 有晒你記錄

呢排咁樣佢邊有心情準備呀
雖係知佢pro 但唔想佢上台強顏歡笑
利申 買左機票酒店但未買仁川飛 delay就當一個普通韓國旅行

原來今日就係囍帖街4週年 當年第一次入場睇娘娘

去首爾場既今晚加油喇

在猶在耳

耳猶在耳

言猶在耳

今年開全場希望買到靚位

兩場都去最好買星期日先 尾場正啲

開四面台，勁喎...

要投票

我計緊一朝早7:30 準時去投票再搭10點前機
時間唔知夠唔夠呢

8-10點去首爾得因航 0920

買曬機票先醒起24號要投票

<UAENA> 3rd Recruitment 點解我仲未收到盒野

我都冇呀

唔知佢今日會開放幾多個位比我地搶呢

唔係全部咩？

頂好撚緊張...同埋個item真係好Q衰，響event list好底嗰浸，到時F5完又要scroll一輪落去先click到，頂~~

#624有link

可以直接入定嗰個畫面先，唔會彈返出去 event list？

你禁coming soon都入到去架 應該喺果頁refresh就得啦

祝大家好運....

入就入咗去...一陣靠 F5 之神保佑鳥...

排1000幾

= =

8千幾
係咪玩完

首爾場好搶手

一入去1萬
而家4千幾

我個website封左彈出式視窗。。。
本身已經排到。。。

我都係

屌 我都係

On-site同唔On-site有咩分別
坐7區

手腳慢又click錯嘢，只係買到Zone 28...

Diu 唔係香港收唔到信用卡驗證sms收得皮

真係唔可以猶豫一猶豫就會無哂位

點解會咁

我一入去已經得返1,2樓
揀第4行已經結算緊,即刻click去第8行

黎SHOW戰績,有冇買到內圈既師兄

地下極速無晒

終於都安樂晒....

兩張都係二樓

我個zone 28，原本click咗個第5行，點知差唔多畀錢嗰陣click錯定唔知咩又彈走咗，返轉頭已經要後多三行，吹脹...

我59分開始F5,一見到就已經要排29XX

入到去唔諗咁多見到一樓有位就買....
而家星期日一樓, 星期六二樓...

好難啵,呢D真係等返唔洗排隊既人先搶到

個網明明之前唔會Block
啱啱block一block要重新排過
得返2樓

星期日買到一樓，超葡萄...

重努力刷緊1樓 無先2樓啦

U巴買到咩位我買到11區咋仲要18行

[T9110] Invalid request, Please re-start purchase process.
姐係點 第2場就彈咁既野出黎

我星期日都係11區18行喎

點解買唔到第2張

係咪要會員先買得？😭

我星期六

預售每人1場1張

買左24 買唔到23
[T9110] Invalid request, Please re-start purchase process.

求救

me too

好似有其他巴打都係咁

我9衝咗星期日先...
之後星期六得返2樓啦....

戰況激烈🤔

買到23 1st floor, 24 2nd floor

訂酒店先

會員可以今日搶,唔係會員就要等24號公開發售
根據過往經驗,公開發售係一兩分鐘搶晒

我好辛苦禁到張紅色 我入左4次佢都唔比我比錢 之後彈左去出去

即係無望😂

岩吖

點解決

成功了
我彈出去再選過 禁到得為止

其實無咩點睇到咩位 都係禁左先再算

有冇巴打知道邊一面係正面台?

23 2/F 24 1/F

入到場又係正面就算啦
買機票同訂酒店先

最後買到2場
23號 S (1 session) Floor 2, Sec 34
24號 R (2nd session) Floor 1, Sec 6

唉S坐邊有無分別

禁到入去得返2樓我就唔理是但禁個位算

最後我要熄左個視窗再入過先比到錢 焗住買2樓 將張R親手放走好心痛今次買飛完全係輸經驗既體現

睇返紀錄原來舊年都重買到1樓尾段，今年搞成咁...灰晒機。

希望韓場既山頂位可以比到啲驚喜我啦

如果預售買左1張 公售係咪都可以再買 再搏過

可以 每場最多兩張

有冇巴打係section 46

我都諗住公售再博一博 雖然機會渺茫

可以搏下啲一樓人買到再靚啲既位 之後放返一樓啲飛出黎。。。

你睇兩場定一場？
我嗰張一樓都係最尾嗰幾行啦....
反而星期六張二樓買到 sec 25 第三行

睇一場咋，同舊年一樣。頭先唔忿氣都有一下諗過睇埋禮拜六嘅...

還掂都飛到過去，睇多場啦

你地去過咁多次 宜家去係咪都係食下野hea 1day就算 研究緊一支公既行程

一個人唔知去到做咩好

韓國我淨係14年跟study tour去過一次 如果對風景無乜特別興趣 係咪弘大明洞就搞掂

我都係諗住一條友去食下野 買下野就算
上次第1次去係上年12月最凍果日去 零下十幾度 果次去勁無癮 睇下今次會唔會好d

傳說一支公好難搵餐廳? 你果次係凍到唔想出街?

係 但果次同人一齊去 我最凍果日去左個景點 叫南怡島 凍到想死
無帶口罩 塊面係痛到痴線 之後耳同手 完全無知覺
之後暖返少少 零下幾度 去行弘大/明洞果d地方 都係太凍唔太想出街

飲飲食食都OK嘅，尤其係飲酒。反而買嘢就無嘢好買，其他嘢玩嘢睇就唔多。去完幾個XX宮去埋韓屋區去

去完XX宮、韓屋區、南山、宣靖陵、奉恩寺嗰啲，都無咩嘢睇...

頂真係想買多張睇埋星期六，但一路payment invalid，吹L脹...

一次 XX 宮都無入過去....
去得最多都係 KBS, SBS, MBC....

做乜今次有咁多人都俾唔到錢？

因為好多餐廳都係二人份量起....

之前有睇你個旅遊飲食post

就算一人餐 都好鬼大份

唔講唔覺，嗰個po都成大半年前有多...

一支公通常都係食food court 或者嗰D 飯捲天國 / 麻浦餃子就算...

有啲橫巷開24小時啲豆腐湯都幾正

quit左再入應該就會比到

Session closed (韓國嗰邊夠咗鐘)，算鳥...

23 2f
24 1f

今年真係好痴線我個friend唔記得揀日子，遲咗2秒排15,000+

我買zone7 我個fd去到2樓

我啱啱相反：等到嗰陣已經揀咗樓層但feel錯以為無揀，結果由頭排過，就咁變咗二樓...

要退返星期六張娘娘啦.....

點解嘅

留意下 username 就知點解

一轉機可以睇哂兩邊con

有好有唔好啦....
好既就係一機兩味，慳返一程機票...
唔好既就係兩邊都無得睇晒兩場...

不過邊一邊睇24其實已經唔使揀

點解你好似次次都撞到正一正既

一係唔黎，一黎就兩邊都開con....

恭喜U巴

一機兩味咁豪華都重嫌三嫌四...

睇一場夠皮啦其實唔明點解同一個地方要睇2場

睇過一次你就知其實有分別

有得睇更係想兩邊都睇晒兩場啦
二㨂一係好痛苦既決定黎...

你睇過就知點解有兩場係要睇晒兩場架啦...

呢句真

唉本身諗住24號翻香港投票
所以買咗23號場
而家另一隊又開
早知買24號娘娘

隔離團你又啱咩？

啱呀等極都唔開香港場 而家直接睇韓場
如果有得調返轉就好 想睇娘娘尾場

又咁早黎 update...
chat-shire 咁就4週年...

係未瞓唔係早

真娘娘應該都仲係差唔多呢啲時間先瞓(?)

娘娘終於上水
好擔心佢

幅畫係sulli畫嘅

重記得嗰陣新入坑，Chat-shire一出又畀人搞，同期重有T團出道、f(x)暇彼一次出碟打歌...嗰期都真係好eventful。

岩
利申:新手lm

準備round2搶飛

預售都咁恐怖😱師兄加油

都無乜位淨啦... 仲有乜嘢好搶

星期六場多少少

試下無妨 坐前啲嘛想

有冇人有多一張星期日可以放比我咩位都可以
女朋友想一齊睇

而家2樓都清晒啦...

有冇師兄㩒多左張可以放比我

算啦乖乖地睇2樓 1樓都係得幾下見到有格仔禁 第1次體會到做會員既作用

有冇巴打好心放張比我

最後都係㩒唔到尾場乖乖地睇23號算

求巴打讓一張比我
咩位置咩日期都得

有冇巴打後日搶台場
一次可以買幾多張？

睇邊日？
好似一場4張

聽講好難搶 諗住買到邊場就睇邊場
有得揀就尾場
不過買唔買到都未知

星期日4點先開始 唔知娘娘會唔會唱到好夜

想問首爾場星期日係咪17:00開波

想投埋票先飛

唔知趕唔趕到

求教

好趕同埋好貴...
得因航俾你撘...

落機飛的都勉強趕到嘅唔塞車嘅話

唔係掛
13:55落機喎

係諗緊上機姐

排入境最少都一個鐘

班機是咪貴到唔對路
我見Asia miles直頭收起左冇得換

你覺得機場出去奧林匹克唔會塞車？

一定會塞車

+2

拎飛佢通常都有個Counter 當日下午已經可以拎
週邊就睇佢首爾埸有冇得好似上年咁Melon訂貨
冇就可以早點去做雪條

要幾早先得

好彩未買機票,可以加購行李

週邊幅圖寫2/11 3/11
咁當日有冇得買

週邊好似一人限量買

呢到有冇巴打會買台場

買到就去

背熟維基未？😂

點知問乜

就係唔知問乜先叫你背熟🤣

唉 台場一分鐘被秒

揀完又話無飛

搶唔到

same

Same here 本身揀到紅4區

答左4次問題，揀好就話果區滿

答個問題就收咗皮

我仲可以去邊睇
And more到底仲有邊

揀完紅4區load咗陣又話賣哂

揀完3區load到入去白畫面
台仔D網廢到

我勁貪心 一入去禁紅2，
跟住賣晒 ，揀紅5，賣晒
再揀黃 賣晒， 搞搞下已經11:02 全場賣晒

有冇人會放飛架

屌好ON9
揀完請稍後之後話無飛

答問題+驗證碼都好順利 入到去求其禁左紅五 唔記得tick通知 再禁去到請稍候 load左30秒到賣哂

FB group已經好多人放飛

等一陣2/3點清票睇下仲搶唔搶到啦

已售完

Same

仲要有啲人係搶完想換蔡依林/五月天

〔2019 IU Tour Concert ＜＜Love，Poem＞＞ in Taipei〕票券已完售，系統將進行對帳整理，預計13:30重開。

你老母仲要load勁撚耐
舊年又係咁
個網真係好撚廢
希望點半搶到

唉 買唔到台場就轉去新加坡睇了

神奇嘅地方就係SG場仲有飛

可能冇黃牛？

買到黃2

真係on9 快成咁

一分鐘都唔洗就無晒

買到紅8星期日

究竟點買到

買1張？

係 自己睇

秒入 秒答
見到紅2有位都唔要 直接後d

11點果陣就係貪心揀紅2就收左皮

我見黃2最多有33張即刻禁入去

去睇新加坡場了

好似仲有好多位

睇下搶唔搶到泰國場

可能低過原價收到飛

坡場開售果幾日
我仲要見到jetstar賣緊來回新加坡600幾蚊

唉 依家買最平要1100了

新加坡場可以邊度買

thx

巴打有冇去過？住邊區好

上年都有去
不過上年係南港
今年諗住住台北車站附近
佢今年個位有條機場線來回台北車站

我反而覺得會多蝗

唔係限咗自由行簽證咩 應該唔唔易申請到

好 我睇睇 thanks

有無ching想要台場紅1 10排一張

有興趣要！

Tg iutw1130

星期六/日?

星期六

星期六既 有興趣Tg iutw1130
搵左既話最好係度覆一覆我tg太多gp驚miss左

岩岩搵左你

點解我見到你係deleted account 既

改左個名做Deleted account

Pmed

已賣 thanks

但如果係諗住睇完就走好似林口/長庚醫院個邊好啲
近林口體大 又比台北車站近機場

諗住去3-4日 台北車站好似幾好 近場館近機場 近市區

最尾買到兩張紅一
但禁撚咗就個半鐘

即日走？
如果係就幾好

想問娘娘隻碟邊到有搞團購？

我唔係呀
只係建議淨係去睇con冇諗住留多幾日喺個邊玩嘅人

去信和早d預訂仲平過團購啦....

有無信和邊間好介紹

其實你冇話幫襯開邊一間既話冇咩所謂

有冇巴打有買多左台場飛

等我留意下先

呢度有無巴打會去光州場又咁啱係星期日場ga?
我一條友去 一個人應該無咩好食
想睇下有無人有興趣約埋一齊食晚飯

買唔到台場

其實4點咁早開始
會唱到幾點 ？ 未買機票
如果唔夜真係可以晚機走

有冇ching割愛台場飛

求台場飛

街外凍到爆, 室內熱到爆

之前都係睇香港場, 今年無想睇台場但買唔到飛

有無買到台場or韓場飛既途徑
加錢都得嫁

早兩個禮拜好啲既 17年12月 夜晚凍到

可以諗下坡場 任買

真係好奇怪 坡場任買

本身得一場好快賣完
之後加左場

證明咗娘娘既人氣係好地區性
未去到所有地方都咁高...

真係買唔到台場先坡場唔計機票 住食車都係新加坡貴

但係台場完全係買唔到
肯加錢都未搵到

tixinn好多牛
不過買得牛不如去sg
娘娘係韓國又出名嚴打黃牛

想係viagogo 或者stuhub買 唔知呢D網可唔可靠

唔知咁多Ching 要
早之襟多張

好似試過有case係收唔到飛

尋日見到娘娘

荃灣荃新天地間炑八有大量娘娘海報同水樽，不過富臨嘅不了，
間野喺公司附近未出福建幫之前成日去食

上viagogo買左12月1紅二區$2500 祝我好運

各位巴打，去台場有無乜野要留意
第一次去台灣睇con

好羨慕巴打

我12月生日，每年都睇iu當慶祝，唔睇唔安樂
尤其娘娘依家成日半退休狀態雖然娘娘話會唱多50年，演唱會呢家野有今生無來世呀

Ching去邊度買左飛

巴打係邊買

呢樣啱呀... 開一場就少一場...
有得睇好去睇啦...

女朋友話搵到有台灣朋友個朋友禁多左可以放比我

但係佢係我電腦登入左email, 彈左個stubhub買飛既email通知出黎

巴打真係幸福

四面台喎
仲要首位係奧林匹克搞四面台既女歌手
咁歷史性梗係要去

咁講法場場都要睇

巴打女朋友好高汁

好幸福呀

上年港場買左兩張飛想推佢入坑，佢都係無乜興趣
最後放左比巴打

1號5點聽新歌！！

新專係咪11月1出

但係你女友都好好呀！
無入坑都幫你去買張牛....
巴打要好好珍惜呀！

出住首主打音源先咋
碟唔知幾時先出呀

先出主打
專冇咁快

又可以咁睇，為左睇娘娘con，一定唔可以比人拉＆一定要嬴

有無人去仁川場呀

1/11 唔係出先行咩
只不過將原定29號既先行推遲
好想佢專輯快出不過都係希望佢可以好好調整完心情先

呢到！

睇23號果場既人 你地會坐幾點機
佢6點開場 坐車去都成個鐘
睇左好耐 選擇唔多 一係零晨機 一係早上7點機

我21號去24返

凌晨機同通頂冇分別
7點都叫做可以訓下早起

睇台場既巴打買左機票未
見最平得港航1千2唔知落唔落手好

之前撘過朝早7點幾嗰班
過埋入境都係1點左右
6點開場既話其實趕得切有餘
如果你要早排隊買周邊咁就另計啦...

台北機票唔會特別跌價。所以1200-1500已經可以入手
因為係亞洲最賺錢嘅航線之一黎

我應該坐7點幾嗰班

我係凌晨機
雖然會攰但爭取多少少時間留係果邊食多餐都好
然後訓一晚，星期日中午走番香港投票

你7點係邊間 我見7點果間係hkexpress 唔太想坐佢
仲貴過我坐HX HX就2330機 可以星期五飛
同埋我真係想去掃週邊
想買 毛毯 咕𠱸 明信片 立體書 人形立牌 Mini Banner

首爾場係五點定六點開波？

週邊真心要掃啦，娘娘咁佛心
係得韓場演唱會有機會洗錢
比著係偶像組合，你已經簽緊賣腎契

首爾場我覺得最抵係搭大韓 我19出發 不過未book酒店 官方週邊無乜興趣 反而想拎飯站週邊 韓場係咪有好多

去仁川場嘅巴打，有冇興趣留個tg

第一次自己去韓場，人生路不熟

可唔可以幫下手買

有無人有今年goods既大圖？ 上網得細圖睇唔到件外套

朝早7點幾係得UO 呢班啦 ...
唔撘既話就要撘凌晨機架啦...
如果你係要掃周邊，咁就要買埋寄倉行李啦
計埋行李既話 UO 同廚叉比係唔會平得去邊...
如果係撘凌晨機既話，我覺得撘 air seoul 都幾好...
至少d空姐我覺得幾靚先...

搭大韓，加埋去日本嗰班駁腳用金浦飛羽田，爽皮到裂~

我撘 UO 咋...
拎件手提就走，行李都無買

我除咗掃週邊 都仲會買好多野 所以一定要行李
最衰我星期五有野做 唔走得 如果唔係會坐大韓 17xx有 星期五出發 上次坐過大韓 除左野食難食外 其他都幾好

周邊坑已脫...
所以我無買行李撘UO...
一千來回真係好抵玩

我覺得佢今次d週邊幾特別 所以想買下

Ke啲野食已經算係咁。你坐廚叉同因航啲嘢食仲慘
Ke夜機個雪糕係好食

我果次無雪糕 我記得野食好似係咩牛肉飯 唔岩我胃口 反而HX d廢飯廢冷面 岩我口味多d 可能係香港口味？

24？
幾點開場？

仁川係9號 ， 6點

[Uaena] IU 討論區 (32) - 2019 IU Tour

開個新post 再傾啦...